香港政府罪狀

由97開始數

1.恢復公安條例，制約公民的言論自由和集會自由
2.殺市政局與區域市政局，扼殺政黨發展
3.以發展資訊科技之名興建數碼港，實為利益輸送，淪為地產項目
4.高官問責制，名為問責卻無人需要負責
5.開放自由行，製造社會問題：中港矛盾、雙非問題、水貨客及通貨膨脹等，對香港市民的日常生活造成各種滋擾

有無人接力？

推

領匯

沙士，屍骨龍，鼓吹殺人放火金腰帶

貪曾末期之後唔使我講